{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057528",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=280&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 붐"
    },
    "text": "すべての客室は2人まで入室可能です。 入室可能な2人は最初に入室された2人までとなっております。 人数が変わる場合には入室することはできません。 入室は2023年基準で2004年生まれから利用可能です。 すべてのお客様は身分証明書の提示を要求する場合、国が発行した公認された身分証明書を提示しなければならず、提示できない場合は入室を拒否され、予約のキャンセルはできません。 客室の利用時間は規定された利用時間であり、退室時間は遵守してください。 退室時間遅延時、1時間当たり0,000ウォンの追加料金が毎時間発生します。 客室予約をしてくださったお客様の中で事前に駐車を希望する方には駐車料金を別途請求して駐車のお手伝いをしています。 駐車は一室あたり台湾可能です。 駐車は客室利用時間のみ可能ですので、入室時間以前にあらかじめ駐車と退室時間以降の駐車はできません。 利用時間外の駐車は別途の駐車料金を請求します。 駐車料金を請求するのは、当店の駐車場運営をスムーズにするためのものですので、入室時間に合わせて到着をお願いします。 駐車場の席が足りない場合は、利用時間外の駐車をお断りすることがあります。 合計22台分の駐車施設を保有。 号線議政府駅の議政府軽電鉄の軽電鉄の議政府駅。 デラックスルーム、ツインルーム、VIPルームではネットフリックス、ディズニープラス、ユーチューブなどを55インチスマートテレビで視聴できます。 全室コンピュータがインストールされていません。 追加の寝具類の提供があるかどうか上、すべて不可です。 同性間ベッド1台の使用が難しい方は、必ずツインを予約してください。 駐車スペースが十分ではないため、事前に駐車することができません。 駐車は入室時間前から可能です。 事前に駐車をご希望の場合は、駐車料金の時間/ 8,000ウォンを請求します。 ロビーでは、コーヒーやスナック、ポップコーンを無料で提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室可能な人数は最大何人ですか？",
            "answer": "すべての客室は2人まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "入室可能な最低年齢は何歳ですか？",
            "answer": "入室は2023年基準で2004年生まれから利用可能です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の提示は必要ですか？",
            "answer": "すべてのお客様は身分証明書の提示を要求する場合、国が発行した公認された身分証明書を提示しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室の利用時間は規定された利用時間であり、退室時間は遵守してください。"
        },
        {
            "question": "退室時間を遅延する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間遅延時、1時間当たり0,000ウォンの追加料金が毎時間発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車を希望する場合、駐車料金は別途請求されますか？",
            "answer": "事前に駐車を希望する方には駐車料金を別途請求して駐車のお手伝いをしています。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は一室あたり台湾可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は利用時間外でも可能ですか？",
            "answer": "駐車は客室利用時間のみ可能ですので、入室時間以前にあらかじめ駐車と退室時間以降の駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "利用時間外の駐車は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "利用時間外の駐車は別途の駐車料金を請求します。"
        },
        {
            "question": "駐車場の席が足りない場合、駐車を断られることがありますか？",
            "answer": "駐車場の席が足りない場合は、利用時間外の駐車をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数は何台ありますか？",
            "answer": "合計22台分の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの駅は号線議政府駅の議政府軽電鉄の軽電鉄の議政府駅です。"
        },
        {
            "question": "どの客室で動画配信サービスが利用できますか？",
            "answer": "デラックスルーム、ツインルーム、VIPルームではネットフリックス、ディズニープラス、ユーチューブなどを55インチスマートテレビで視聴できます。"
        },
        {
            "question": "全室にコンピューターはありますか？",
            "answer": "全室コンピュータがインストールされていません。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具類の提供はありますか？",
            "answer": "追加の寝具類の提供があるかどうか上、すべて不可です。"
        },
        {
            "question": "同性間ベッド1台の使用が難しい場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "同性間ベッド1台の使用が難しい方は、必ずツインを予約してください。"
        },
        {
            "question": "事前に駐車することはできますか？",
            "answer": "駐車スペースが十分ではないため、事前に駐車することができません。"
        },
        {
            "question": "駐車はいつから可能ですか？",
            "answer": "駐車は入室時間前から可能です。"
        },
        {
            "question": "事前に駐車を希望する場合、駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "事前に駐車をご希望の場合は、駐車料金の時間/ 8,000ウォンを請求します。"
        },
        {
            "question": "ロビーで提供されている無料のサービスは何ですか？",
            "answer": "ロビーでは、コーヒーやスナック、ポップコーンを無料で提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 602,
        "QA": 763
    }
}